大學毒L計分表

lecturer/tutor唔記得你叫咩名 (+1)
冇上堂都冇人知 (+1)
上堂自己坐 (+3)
自己食飯 (+4)
自己去廁所 (+1)
individual assignment自己做 (+2)
Group project分組冇組 (+5)
唔敢買subway (+2)
唔敢入starbucks (+2)
冇上莊(+3)
冇住hall(+3)
冇拍拖(+5)
A0 (+10)
生日自己過(+5)
生日自己去海洋公園(+7)

0-5分:偽毒
6-10分:小小毒
11-15:小毒
16-20:中毒
20-25分:大毒
25-30分:超毒
31-35分:特毒
36-40分:毒梟
41-44分:大毒梟

中毒

計你老母呀計計計

d名好毒

individual assignment唔係自己做架咩

互相抄考

單人任務都要組隊刷咁撚廢唔怪得你係毒撚 廢物

小小毒 但呢個究竟係乜撚嘢評分表 無上莊住hall都計

自己去廁所都計分
你要你老母返學幫你抆屎?

有d女孖公仔去廁所

幾乎全中
subway, starbucks 同海洋公園不嬲唔去，所以冇計
生日同屋企人過計唔計?

女神同我入廁所

歧視正常男人？

唔敢計
望左兩眼好似全部都中咁制

我廿幾分，係咪冇得救

屌你老尾 計分嗰啲人已經認定自己係條毒L

u actuallywin

去廁所都仲要人陪嘅咩

大毒梟

其實lecturer/tutor好難會記得你叫咩

你都唔記得個lecturer叫咩啦

34....

38